美畢業生抑鬱焦慮情況大增 理科生特別嚴重因缺實驗室完成研究

笑撚左
咁小事就抑鬱
今日屋企有人打唔到飛機洗唔洗又抑鬱

啱呀，全世界除左住喺非洲貧民窟連食水都冇果班人之外，其他人有咩資格抑鬱

請少啲支那研究員啦

香港仲慘，應該全部都有精神病

Come on....
Lab to them is their blood!
You don't understand those guys!

有位俾外人 無位俾自己人

已封鎖會員 (SU人LT)

已封鎖會員 (SU人LT)

已封鎖會員 (SU人LT)

冇錯